場代理表示：「五礦地產，你地係為國家做嘢，如果爆唔到數，係你地問題！」

臨近年末發展商趕推盤，再有市區盤加入戰團。五礦地產（230）油塘新盤蔚藍東岸繼昨日開設示範單位後，最新宣布推出首批138伙，折實呎均價 17,688元，開放式戶入場費489.53萬元，比同區兩年前開售的海傲灣首批平逾一成，與區內二手比則略貴5%。五礦營銷及市務總監方俊向在場代理表示：「五礦地產，你地係為國家做嘢，如果爆唔到數，係你地問題！」更問代理「係唔係興奮到呆晒，冇晒表情，呆若木雞！」。

賣樓賣到要搬埋個國家出嚟講，在場aa邊個賣唔到既就係危害國家安全，全部用國安法拘捕。